求推介優質英文改編JPOP嘅channel

拋磚: Akane Sasu Sora

Lemon

雷姆教聖曲

為美好的世界獻上祝福 I Wanna' Go Home

唔知揀日本定歐美台好

no people

咩意思 無人聽

點解唔聽原版

學英文啊 英文主流歌又唔啱我聽

到現在都搞唔清楚原唱係邊個
(曾有喪禮有人唱)

英文lemon第一次聽
竟然可以唱得咁順

this?
(%E7%A7%8B%E5%B7%9D%E9%9B%85%E5%8F%B2%E5%96%AE%E6%9B%B2)

唔知呀, 但聽過好多版本(女高/ 男中/ POP | 日語/台話/煲東瓜/英/西) , 有幾個根本堅過tear gas, Hayley Westenra 係其中一個